有冇人長期上腹痛同大便唔成型？

已經九個月，右上腹肋骨底同中間會陰陰痛，之前睇過醫生照過CT無發現問題，到舊年12月排政府專科到7月先有得睇，2月開始一路軟屎爛屎有時夾好多菜渣之類嘅殘骸，有冇巴打絲打曾經有類似情況分享？依家痛得犀利咗，已經睇多次醫生下星期先照腸同胃依家好撚淆google越睇越恐怖

仲排政府？快手睇私家啦

冇保險，已經自己銀皮幾野照腸照胃啦

唔好咁驚，照完就知啦！
我左腹痛左3 個月，照左CT話冇野，
睇中醫醫返唔痛，不過遲d都會去照腸睇睇

你係抽住抽住痾屎果隻痛定係陰滋滋果種痛？

陰陰痛多，有時仲超級痛
但果陣個西醫話咁痛照唔到腸，所以照CT

有冇屙血同好似黏液嘅物體

有既話係咩

如果你係絲左腹痛要考慮埋婦科問題

黏液黃色加血 有機會克隆氏或者潰瘍性腸炎

唔關事，而家冇咩痛了
但穩陣d遲d都會照下

咁又唔多覺，呢排係黃色入面好多紫菜之類嘅野，睇落似菜渣，同埋消化得好快，尋晚食所完粟米今朝已經痾返出黎

你平時多唔多食生果嫁？

一日一個燈或者蘋果咁啦，出街食都會叫碟菜嘅

抆屎果啲算唔算黃色黏液我抆極都唔乾淨，廁所都整塞好多個啦

你嗰啲點樣

冇血嘅話應該唔係 或者你啲屎有冇變色

師兄我同你類似
成日肚痛急屎 但無夾菜渣
睇左專科
醫生話係腸胃易激綜合症
食過一排藥 依家斷左藥

早排就深色啲，呢排屎變咗黃到淺黃，中間夾啲黑色一條條一塊塊咁囉，次數都係一日一次份量差唔多咁啦，同埋一坐低就噴出嚟三秒痾晒果種

你有冇照腸照胃呵？

醫生建議我驗大便先 驗到有問題先照
最後驗完一切正常 所以無照
係腸胃易激綜合症

你睇吓隻眼有冇變黃
有機會膽出事

多數壓力問題者 你咁後生

btw照腸好辛苦d瀉藥 記住加錢做全身麻醉

點check 係唔係?
CT SCAN?

你而家咩情況？
因為好多時就算入到醫院都未必check到

我有呢個問題。我之前睇過醫生問佢有無可能是腸生息肉，佢話咁後生係無可能。

我對眼又冇黃到，之前CT已照過肝膽胰應該唔關事

我就係睇到早兩個月呢度有位廿幾歲巴打中咗腸癌嘅post先識驚同埋我過40，仲驚

我24歲 肚痛左半年
最痛果時係訓都訓唔到
上個月終於的起心肝做ct 大腸鏡胃鏡
發現大腸發炎有腫瘤物體
岩岩又做多左次大腸鏡抽組織化驗

樓主令我幻想到
食粟米雜菜一粒粒痾出嚟

我一時時有
間歇性會有血
冇黏液黃色但係黏液既物體

如果成日屙爛屎 再加有血 就去醫院睇吓

呢d無問題既
食得多fibre會咁 消化唔到
無痛無成日肚痾無血就ok

平時有咩病徵

早兩年開始肚屙同便秘隔住發生
以為情緒問題影響 所以一直冇理
間中會好胃痛 痛到食止痛藥都冇用
到早半年開始食唔到嘢 成日好想嘔
去照胃鏡醫生話係胃炎同有胃瘜肉
割咗就冇乜事了
唔好太擔心

幾時食ar, 早餐定晚餐ar?

大腸腫左個位平時會陰陰地痛
食完野大概到夜晚野食消化到大腸就會有阻塞
會脹，有聲，同劇痛
大便大多數時間都唔成型

有冇血
醫生最鍾意講咁後生唔會有事
又話咩痔瘡

無
睇左兩次急症都無用
最尾忍唔到先去私家發現問題

腸易激撚留名
基本上係朝早先會出事 中醫角度叫雞嗚瀉

我個醫生話照腸會有機會整損條腸，然後又講咁後生無咁容易有，叫我唔好照。我本身無打算去睇醫生，只係我同事同我講，佢個腹附近都有痛，佢照完幾現有息肉。

我就左腹痛。想痾屎好或痾梗屎會痛。係痛到要摺埋過人先頂得到。之前有睇醫生，不過佢話可能我緊張姐

相信只係消化不良

巴打唔好咁緊張
多數都係壓力問題居多

巴打加油呀，早發現係好事後生復原快
你係肚邊個位痛？同埋啲屎有冇唔同咗？

未必有事
下世記得買保險